{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006412",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 금당아트펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。 追加人数に対する費用は、基準人数を超える場合に発生します。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しはできません。 また、ペンションによってペット連れの場合、入室が拒否されることがありますし、この場合も払い戻しはできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されていません。 また、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 ペンションには40人以上が収容できるセミナー室があり、フットサル場やバーベキュー場も利用できます。 バーベキューの利用には2人基準で10,000ウォン、4人基準で15,000ウォンの金額が必要であり、冬季と雨天時にも利用が可能です。 ペンションでは美術館や卓球場も利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加の場合、追加費用はかかりますか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。追加人数に対する費用は、基準人数を超える場合に発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションによってペット連れの場合、入室が拒否されることがありますし、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されていません。また、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒音や迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについて",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "施設の利用について教えてください",
            "answer": "ペンションには40人以上が収容できるセミナー室があり、フットサル場やバーベキュー場も利用できます。バーベキューの利用には2人基準で10,000ウォン、4人基準で15,000ウォンの金額が必要であり、冬季と雨天時にも利用が可能です。ペンションでは美術館や卓球場も利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 516,
        "QA": 646
    }
}